抵制萬寧既, 係時候要學下去iherb買野!

萬寧有既野, iherb一樣有或者有佢既其他牌子選擇

但iherb有既野, 萬寧就未必有得買, 而且iherb價錢更加大眾化.

想慳錢既你, 好應該去iherb睇下有咩買

平靚正既貨品, 仲要係外國貨

點解要抵制萬寧？
萬寧係少數咁好服務咁禮貌既香港零售公司

我只係要平, 服務好D食左D野會健康D?

而且人地送貨上門, 萬寧有咩?

iherbs有無平易極賣？

咩黎嫁

上網買健康用品, 食品咩Q都有

仲係外國貨, 又可以包郵

大陸公司?

美洲大陸

左眼幾乎失明的77歲獨居婆婆不欲領綜援，靠每天連當數份兼職外判清潔工糊口。婆婆稱去年在工作了十多年的萬寧荃錦中心分店值勤期間，誤將一卷印花當成膠紙放進褲袋，預備用來固定垃圾袋，後來卻因有大量紙皮需清理，手忙腳亂忘記了原先的工作。婆婆回家後才驚覺誤把印花拿回家，翌日早早在公司門外等待開閘，並將印花放回原位。惟萬寧保安咬定婆婆盜竊並報警處理。萬寧稱，該卷近600個印花價值約三萬元。

婆婆李淑卿（77歲）被控盜竊罪，控罪指她於去年7月21日犯案，意圖永久剝奪屬於萬寧的財產。萬寧計算出的印花價值不菲，608個印花每個價值50元。控方證供主要依賴萬寧保安趙愛虹、案發閉路電視片段及被告警誡下的招認。

不認罪的李婆婆今於庭上自辯，她神情緊張，手不時顫抖，說話有時乏力，裁判官亦提醒辯方大狀盡量讓婆婆慢慢說話，免得遺漏了她的重要證言。

李婆婆透露她於印尼出生，80年代定居香港，早年離婚的她現獨居，兒子已逝世，女兒則間中才聯絡。她直言「唔想申請綜援」，因想盡量靠自己，十多年來每天在四間店舖當兼職清潔。涉案的荃灣萬寧，她已經工作了十多年。據了解，她另於兩間萬寧任清潔工，案發後已遭辭退。

李婆婆表示左眼幾乎失明，右眼視力模糊，她需戴眼鏡，但有時「戴吓除吓」，案發時剛好沒戴。案發早上她七點多上班，她在收銀台找不到膠紙座，便在台下找到一卷白色東西。她以為這是膠紙便放入褲袋，以便騰出雙手工作。她指當天有大量紙皮需拆盒，沒理會褲袋的膠紙，她又趕著下班緊接下一份兼職，一直上班接下班，晚上11時多才回家洗澡，發現褲袋有一卷印花。

當時已近深夜，她不知所措，翌朝公司未開門，她已在門口等待。店門一開她已將印花放回原位。後來她正要下班時，保安員趙愛虹即攔截她並搜她的袋。趙曾向警方稱在李袋即時搜出一卷印花及10個零散印花，但辯方後來要求取得22日的閉路電視，證實李婆婆將印花放回台上。

李婆婆指該10數個零散印花是她購物時取得的，她根本沒有儲印花的習慣，故取得印花後會隨便放入袋，她直言那些印花她「要嚟都唔知做乜」。

辯方在結案陳詞指，閉路電視拍到李婆婆案發翌朝已歸還印花，根本沒有剝奪任何人的財產，加上有另一間聘用李婆婆的店舖職員出庭證明婆婆勤勞有責任感，希望法庭判李婆婆無罪。

案件於1月26日裁決。

抵唔抵制萬寧都應該用iherb, 有時有折真係抵到

人地有證有據， CCTV睇到佢放返原位架， 唔好為反而反啦

其實單野，告你係道理，唔告係人情
唔明點解好似受害果方面完全唔岩

以後大家唔好係公司叉電, 分分鐘告你偷電

iherb起碼平萬寧一半

[url]
[/url]
真係有單咁既野

CCTV影到卷野俾佢放返原位， 袋入面點會仲有一卷 個保安俾假口供囉

冇錯唔告係人情 但人都要有人性
個阿婆咁老眼唔好， 已經係個間舖做佐十幾年 ， 而且有心偷唔會拎返公司放返原位， 佢真係唔小心， 唔係有心偷

阿婆搵咁少錢， 仲送佢去警署， 又要請律師……

唉…唔想講喇……

萬寧係香港一間咁多連鎖店既企業， 居然咁滅絕人性 唔幫襯佢咪唔幫襯佢囉， 你喜歡俾生意佢做我冇意見， 我真係恭喜你

法律不外乎人情

無cheap野賣

搞清楚先，報警就係萬寧
可能你仲讀緊小學唔識，
因為呢樣野係刑事，之後去到告唔告，
就己經唔係萬寧可以控制

我同意法官可以網開一面，
但唔可以話報警果個萬寧係「錯」

點都平過萬寧啦, 你想要幾CHEAP?

唔洗入去比人當賊扮

香港人出黎打工，大把人試過做錯野， 乜都要報警真係逼爆差館

唔通有人打爛野 ， 一口咬定佢係有心既， 又告佢刑事毀壞？

咁事實上係咪真係搵到有卷印花先

我出黎做野廿幾年啦， 咪就係話萬寧報警有問題囉， 唔通話個法官有問題咩

呢度唔係大陸，唔可以永遠將人情拉黎講

但小朋友你要記住，去到告刑事毀壞果個
就係慈母同律政司，唔係你老闆。

你都打橫黎講
萬寧報警有問題？

到時間間公司裝CCTV睇下你地有無係公司偷電叉電話

保安報警唔洗同經理講？

唉， 連登真係好難頂， 個個都冇社會經驗

個保安報警前， 點都要同經理講佐先， 咁經理點都要了解下先， 咁個經理都會check到卷野係唔係原位， 唉……

樓主雖然我知你係打手但你好有創意 我欣賞你

內文就話保安報，標題就話萬寧報
邊個先真？

買過iherb
好抵買

唔搞清楚就報警 自己唔查證 陣係信片面之詞
而家咪個個屌萬寧囉
唔識變通既老屎忽

唔係依個問題！保安話收工時係同身度搜到一卷！信邊個？

iherb

唔識字？ 我出黎做野做佐廿幾年， 我香港出世， 父母都係香港人

唉 低能仔， 淨係識叫人做功課

亞婆何嘗唔片面之詞

出黎做野廿幾年唔代表你係醒既

唔通有幾卷印花唔見佐咩， 得一卷， 一CHECK就知係個保安講大話啦

萬0 iherb

自己判斷下兩邊講既野
再睇下cctv 再trace埋印花有無少到
咁咪係查證囉 你係保安定個經理？
出黎做過野未？

有cctv呀， 大佬

只證明到你係弱智囉

iherb賣既野都唔係同萬寧完全一樣，抵制萬寧的話都係去幫襯屈臣氏先啦

除非你話阿婆本身想偷 跟住心虛放返原位喇 咁我無野好講

但係阿婆段訪問冇話保安講大話喎！

唔想浪費自己既時間， 88 on 9仔

萬寧點解冇問題？未搞清楚就報警先
未搞清楚件事就炒左人 仲報警又拉又鎖涼薄到咁，做緊萬寧既人你地諗下仲值唔值得為萬寧打工 比我就唔撚打佢工

咁個保安上到法庭又改口供， 話唔係即場搜到？

我只好覆番你個名俾你

Agger
不過喺連登，我哋呢啲叫 道德撚，正義撚
全部都係原罪

文盲咩？
萬寧俾假口供屈人喎

庭都上埋喇大哥 點樣未審先判啊？

其實Iherb d 保健產品有冇保證？
見到好平好想買黎keep住食

又搜唔到又影唔到，又冇損失，邊有證據入罪？佢可以唔認丫！

你呢d人真係覺得咁樣好型好得戚好跟上潮流?

廢老vs萬0
竟然咁多連登仔幫廢老

因為無人會信阿婆做左咁多年突然貪萬寧d濕鳩印花囉

廢你老母
去到咁大年紀仲做野邊到廢
你就廢柴喇

iherb又平咁多, 點都好過係街買

一向幫襯開屈臣氏

賣幾十蚊野，會唔會萬寧平d？唔洗運費，即時有貨用

我去普通藥房仲平, 點解一定要去萬寧?

D人買健身奶粉咪係iherb買

真心唔錯, 空運速遞, 3,4日就到~

重點是平過hk, eg無矽洗頭水, hk賣99 ,iherb 67,

加上種類咩都有, 正~!

利申, 買過4次

lm

開口埋口小朋友
睇見都煩

拎綜緩又屌
唔拎又屌
連登仔真係難服侍